[年。初三]唔講咁多即刻赤口！

歡迎大家同我駁嘴

10/10

回塘

屌你老母

即刻駁嘴

我就話 我係你呀哥，屌你老母做乜鳩

0/100

屌你老豆

馬丁露乜撚野鳩呀

我先
我話條條大路通羅馬

我就話，死基佬，屌我老豆，我屌返你老母

我就話：賓周大梗係拎去賣，賣得幾多錢？

條條大路通渠佬
10/10

我就話：行行出狀元，我行行都係狀元

馬丁戇撚鳩

封你老母屎忽窿

我就話：舉重只得我一個，夠膽嚟挑戰我

你屌我

U are gay

做乜鳩姐你

屌你我開先㗎

馬丁新年快樂 心想事成

我就話：屌你咪屌你，要擇日呀？

我就話：你現時身處全港最大同性戀論壇

我就話：我係馬丁露乜鳩唔係馬丁做乜鳩

Me is gay too

Tg?

我就話：擇日不如撞日，唔講咁多即刻赤口

我就話：新年快樂 事事順利

戇鳩仔 有樣睇？

自己google啦，一搵就有，非基

我就話：話你戇鳩怕你嬲，話你笨柒係事實

人衰jer臭無人有 阿叉同你做朋友

我就話：鳩不臭何以含天下，四海之內襟兄弟

非gay學咩人上連登

我就話：我係非基絲，係咪唔俾

樓主話行行出狀元
我就話 狀元得一個 幾時到輪到你

鳩鳩我愛你

我就話：馬丁on99，得返霸王大相公

垃圾

點解改名

我就話：馬丁太衝動，悔過往事

呢個鋪睇到我澡燥地

我就話：字都唔識打，我仲噪過你

馬丁on鳩鳩，抵你分左手

我就話：係我講分手嘅，你就on99

咪又係分手 on9

我就話：拎得起放得低，過咗去點解要在意

唔在意就唔會擺上連登講啦

我就話：隔咗成個月，已經冇再介意